我諗我終於知點解啲狗成日喺無人嘅地方放催淚彈

大家都知中國冇錢要成日靠香港偷偷地科水
而向中國買催淚彈亦都係其中一個途徑科水比佢哋
之前舊嗰啲未用晒就好難買中國貨
所以咪係咁放希望快啲用晒啲倉底貨
到而家用中國tg就更加要清快啲，清完又可以幫中國買
咁當然又係用納稅人嘅錢啦
同埋佢地可能每一次都要跑數，今日要放幾多tg，要拉幾多人
尋日突然有不反對通知書都可能其實係為咗跑夠數拉人
突然咁多文宣手足比人拉都係咁解
我估

Share:

RT:

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

同意係為左跑數所以濫捕，但濫捕既原意係為左製造恐慌既情緒。

但科水比中共呢個point講得再白啲，應該係向大陸買賣軍火個陣，造就機會比狗同大陸從中掠水。

你啲tg 賣到幾多錢

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..